明明說 不習慣 牽手

明明說 不習慣 牽手
為何卻主動把手勾
你的心事太多
我不會戳破
明明說 他比較 溫柔
也許他能給你更多
不用抉擇 我會自動變朋友

自己改

即係唔係岩音就可以填落去既